其實國安法好有效

因為已經冇人會講 新聞自由被毀
今個星期要上街遊行 推行動post